係我錯 唔信呢隊利物浦

平時買波多數都係小注搏下高賠率
今次見到利晉 13倍up
心入面從未試過咁決絕
一心就覺得廢事哂錢
特登係度開個post道個歉懺個悔

睇完場波真心有d感動
利申非利迷